{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 피오르숲빌리지펜션(별장식신축,스크린골프,노래방) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペンションによってはペット同伴入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受ける恐れがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされて再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが提供され、4名基準で20,000ウォンであり、炭の追加の場合10,000ウォンです。 客室ではIPTVとWiFiを利用でき、外部テラスと禁煙バーベキュー場があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約と利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが提供され、4名基準で20,000ウォンであり、炭の追加の場合10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用でき、外部テラスと禁煙バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 408
    }
}